## Задание
# Часть 1

Вариант 13.	Создать приложение, генерирующую пароль от 8 до 32 символов, которая включает буквы, цифры и спец символы

# Часть 2

Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:
Вариант 12.	Вывод в виде таблице всех дат экзаменов из зачеток
